將軍澳仲有條路走到

係維景灣畔旁邊有條山路 可以出到油塘 各位發夢既兄弟如果將軍澳主要道路被封可以試下

推

條路有d難行